\beginsong{Icaro\tiny\\Winter of my life}[by={B. Waddell -- S. Hammond -- L. Albertelli}]
% \transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics
\[A- | D] \rep4
\endverse

\beginverse
Nel\[A-]{l'ombra} del tra\[D]monto 
io penso \[A-]se  | \[A-]
esistono \[D]uomini uguali a \[A-]me
\[G] la mia \[C]mente lu\[A-]cente non \[E- o G]è
è uno \[B&]specchio che mente anche a \[F]me
a \[C]me ~~~ e a \[C]te. | \[F | A- | D]
\endverse

\beginverse
Che \[A-]{c'è} dopo il \[D]mare, 
cosa \[A-]{c'è?} | \[A-]
Che \[A-]{c'è} dietro il \[D]sole, 
cosa \[A-]{c'è?} | \[A-]
Quel vil\[C]laggio di stelle las\[G]sù
che mi \[B&]spinge ad osare di \[F]più
mi \[C]spinge perché | \[C]
è rac\[D-]chiuso un segreto, se\[A-]greto anche a me
qui \[C]dentro. | \[G-  A7]
\endverse

\beginchorus
Io le \[D-]ali non ho, \[D] non le ho
pe\[E-]rò \[E&] prove\[G/D]rò, \[C#] \brk cerche\[C]rò, vole\[B]rò
come \[E-]Icaro. | \[E]
\endchorus

\beginverse*\nolyrics
\[A- | D] \rep4
\endverse

\chordsoff
\beginverse
In viaggio sono già
nell'azzurro
e so che le piume 
perderò
ma è il dilemma che muove anche me
è la vita di un uomo che ha te
\endverse

\beginchorus\chordson
e per \[D-]te, fra verdi \[A-]onde
\[E-]io \[E&] mori\[G/D]rò \[C#] \brk per\[C]ché, tu lo \[B]sai
io sono \[E-]Icaro. | \[C] | \[G]
\endchorus

\endsong
